叫人走肯定係鬼

成班黑警帶緊風向，是咪on8+1?

黑警死全家

請問一個無旅客既孤島留係度做咩？

咪撚再叫人去死啦屌你老母
撚樣

人多佢夠膽拉？

成日比人拉係因為人少，成日比班鬼兩叫就閃水

一步一步黎, 而家取消航班已經好大影響
就算可能無大作用, 始終退路唔多, 好多人第一次去
我地而家動員力強, 日日都可以再返黎再升級都得

走先啦
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

記住接機並唔係犯法嫁！！！！
既然航班取消，朋友黎唔到
咪要走
大家係無犯法
當普通人咁走就得！！！

佢取消哂 d人又收哂工 等咩 聽日唔繼續

我寧願日日接機
機場日日放6點 好過今日又比人打一獲

你係屋企梗係咁講
拉嗰個又唔係你 on99

我有啲懷疑你清唔清楚依家嘅情況

放TG咁點，乜gear都冇屌你老母
依家唔止圍捕，係用極端暴力做白色恐怖呀屌你老母，我哋仲可以少一個人洋！？

我屌你老母

咪撚再叫人去死啦屌你老母
撚樣

又嚟呢啲雨傘技倆，去到最後磨滅意志

而家叫人留仲似係鬼喎

成個貿易運輸中心已經香港人控制左，
依家又想主動散水放生港共？

照拉，照射，跟本無當過示威者係人

P 牌仔玩單機啦

知唔知現場幾多人無gear
一放tg即時一獲熟

無旅客，留係到開party？
你食屎啦

佢夠膽放，真全港暴動必致

睇落你先係鬼啊?
依家機場和理非多點同佢頂啊?
仲要冇支援
依家個港共殺紅咗眼啦
唔係人多就唔拉啊明唔明啊

屌你啦
機場啲手足有無full gear 呀？
實係可以同街頭抗爭比啦

佢地扔tear gas再過黎再拉人，入面d人乜gear都冇，連反抗都做唔到

請各位做到真正be water
大家都憤怒 但天琦講過咩呀？
要理性呀
明天再戰呀各位

快d捉鬼

閃喇…無需要再留低。
今日夠數喇。

成日放風放tg 放tg, 放咗政府黑警必輸言論

blocked

樓主似鬼啊

鬼你老味，你仆街啦

痴撚線 同一時間開海量散水po

今日目的已達,明日繼續

屌你啦
你先係鬼呀

不推文回覆

今日叫人留先係鬼
去稅局接放工會唔會守住稅局呀

你走左下次仲可以入去

叫人留
叫人衝
就係鬼
死黑警
收皮啦

同意樓主

又冇旅客, 留係度做咩? 等拉?
屌你老母風向狗

留係度有咩目的? 今日都無航班會飛, 你係咪戇鳩

黑警買咗好多連登post, 好黑暗

無哂遊客
殺人都似

呢個所謂動員力係用女義士隻眼換返黎架咋，香港人咁善忘，好快唔記得
日日都搵個義士比狗射?

地鐵站tg都敢 有咩唔敢

唔理佢敢唔敢放 但目標已達 可以聽日再去佔

其實如果佢夠膽係機場鎮壓對我地仲有利

清哂遊客好大可能cut車 快啲走

成班無gear係度點頂室內tg啊
個個都係勇武咩

推

不推文回覆

今日叫人留先係鬼

你就擺明真係鬼啦！！！！！仆街！

雨傘教訓：死守=失敗

咁多人封晒機場落閘放狗重唔走因住人踩人 + 屠城

信嘅損失大過唔信呀

Block得

已經有個冇了眼，唔可以有第二個

講真成萬人 仲要全部和理非 人多點拉?

我覺得樓主先似鬼

次次都係，不論連登定現場，總有人極其硬頸唔肯走，叫人唔好走，結果好多人走唔到

善用不推post回覆

成日用泛民磨心法，香港人係抵死嘅

樓主係屋企？定係機場

只可以話人多係安全d

次次有活動就大量散水黨出現

屌你老母 五大訴求回應咗未？
機場咁撚多手最怕條閪咩， 係咪會屠殺幾萬人拘捕幾萬人呀？ 而家走對唔對得住爆眼個位義士呀， 佢要封機場快線咪封囉，到時入面我哋幾萬人群起反抗拒佢仲撚驚啦，咪撚再叫人散水喇

鬼叫話叫人走既人係鬼，我屌你老母含家產呀樓主。

無錯，人少先會比人拉。唔應該走！

咪比狗洩欲！佢地就係想打人

你就鬼，屌你老母
快撚啲走呀 唔好出事

十隻狗一人一棍扑暈你 你有冇得唔比佢拉？

係屋企打飛機做軍師

依個係機場啊
其他區我都會屌人亂放風
但係機場冇人支援到㗎頂你

目的已達,明日繼續,鳩坐等死

係琴日之前我覺佢地會唔夠膽拉，今日我信佢地會夠膽。
當一過自己底線就會越嚟越癲，請記著經過埋琴日而家個班狗正式係恐怖份子

黑警同黑社會都拜關工。

前車可鑑，天水圍咪係，

唔好話多人就唔拉,琴日拉左幾多日自己有眼睇
唔想再有手足出事...

有好多舊AC平時唔留言 但最近就不斷叫人唔好走同支持勇武去盡啲

入面大把人冇gear呀 唔係真係送頭？

睇下天水圍單野先啦

大撚把人未收工呀

大把旅客飛唔到都要留喺機場

唔好嚇自己啦

首先我當你唔係狗
你有無諗過入機場目的係咩
係要癱瘓機場換取國際注意力!!
而家目標已經達成你仲想留系機場託?
你同我講你仲留機場有咩目的先???

樓主是否在現場？

有無關心在場人士的安危？

大家快回家！

唔好覺得唔會, 冇遊客掩護佢地係咩都做得出

樓主係鬼

機場呀柒頭 點走呀弱智仔

聽日再黎一樣，唔走意義係邊?

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

一定唔會全港暴動。
要暴動今日已經暴動左。

屌你老母。

721 811

無目的咁以被捉作為成本，無利益咁冒險。

問題係機場得一條路出市區 宜家唔走就真係冇得走

仲想人去
叫人送頭？
我屌你啦
Block 柒你條仆街

推！夠多人點會清到

你咪鬼囉屌你老母
各位善用不推文功能thx

屌你地識用不推文功能未呀?

最尾走嗰班實死，點解要呢個時間走

屌 hi 多咗下

叫人走係鬼？？
人走曬點拉人
目的已達到
點解唔走

block柒個樓主

經過琴日你覺得佢地仲有咩做唔出

你知唔知佢咁樣停飛曬d機有幾大損失 佢咁大成本只可以做一次 所以佢一定會出盡全力清場 你入機場就係為左不被捕 為左向旅客宣傳 依家留係度你有邊樣野做得到？

你咪係鬼囉屌你老母 又想引人送頭

起底 負皮 上一頁

一網打盡的話,明日機場正常運作。

Yes.

屌你老母你呢d撚樣真係好撚自私 目標達成左仲留黎做乜 次次都係咁既 跟住第二日又話比人出賣乜乜柒柒 梗係啦 比人拉個個又唔係你

而家留喺度有咩用呀？
其他航班取消咗啦
留喺機場呢個孤島做乜？

你先係鬼下話？尋日仲未夠數？
今日上頭又叫你出黎叫人留低等拉？

各位義士勿送頭

屌你地真係唔好送頭
呢刻只有差佬最想一網打盡示威者
唔好再信班撚樣講和理非就無事 最鬼就係呢班人

冇gear勇乜撚武？

屌你老母臭閪，你重撚似鬼

佢唔夠膽拉但係佢夠膽殺夠膽打

屌你 唔通今日你走左聽日就唔去機場?
機場停飛無晒遊客 班狗想點砌你就點砌你
醒小小啦
聽日去 後日去 每日都去先係抗議的最佳方法你老母

呢次和理非話事.

人多可以做啲咩？

叫人留先至係鬼，睇下個局勢先啦

班警察而家好難講夠唔夠膽做，你睇下近一個月佢地做左d咩

目標係減低損失送頭 我地仲要捱到去10月

請善用不推文回覆

柒頭係屋企涼冷氣 扮乜撚野

不推文回覆

屌你老母

留係度有咩用？
邊個擔保多人就唔會拉？

唔拉淨係打 你估佢地做唔出？

此po已完 唔好再推 要推就去推有用嘅po 要討論就請善用不推文回覆功能

走啦屌你老母

你佔金鐘都冇咁嬲

盲？依家仲有咩唔敢呀啲寄生蟲

和你飛無gear點幫？
一出催淚彈點幫？

機場已停，你留係機場有咩用

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀
走得慢累撚到後面手足呀屌

琴日就係有25仔叫人留，
唔好走先會搞到咁多手足比人拉左
今日唔好再犯錯

走左，可以再入返去，輸既只係一百幾十車錢
留既，就係比狗打一身，再搭走

自已諗啊！

Blocked

佢地有咩唔敢呀屌 咪撚害人

抄哂身份証就得

唔係送頭
你話我五毛又好
而家係香港人已經冇退路啦

樓主咪係鬼囉

屌你收皮啦，你係咪就係黑警呀，叫人留喺度俾人拉呀

你食屎啦

唔好推

你依家出啦

on9，達成目標唔走做乜撚。

班黑警點會想你地走呀?
你地走哂佢地點發泄呀?

不推post，係咪風向都好
冇任何理由留低

仲有大家認住所有帶風向話留既人

問題係原本目的就係向遊客宣傳，而家冇晒遊客留係到托柒咩

block
不推文回覆
完

你第一日出嚟呀？

打遊擊la....
共匪都係靠打遊擊.....

退一定要確保一齊都可以全身而退

我無野講

你咁老定佢唔會放咁你應該親身去機場
唔係做冷氣軍師用而家係機場D人條命同前途去同黑警對賭
而家機場D人密到係一放TG即刻人踩人踩死人

依家唔撚係唔出嚟，問題係你個目標達成左，留喺度托柒咩？

好撚想食催淚彈放題？

不推文回覆呀

入面大量和理非，冇gear

乜依家係怕tg 咩
而係機場交通唔似出面咁方便
佢要捉人你走都走唔切呀on9

叫人唔好走先係鬼
留係機場jm9? 等拉？

飛機已經停飛。如果再唔走，夜晚清場先走的話，機場係好難走！肯定又要送頭

無撚腦

on9 5 cent

Hi, 要走佬
1. T1 pret隔離有路去regal
2. T2 starbucks 隔離有路去AWTC

打將係講求戰略, 如果目標係停飛, 咁請大家撤退，如果今日係為左搏命既, 都請大家離去!
因為星期日先至會出琴日果班仆街殺人狗，大家等到星期日蓄夠氣補血先反揼佢老母臭西一鑊，唔好衝動

我推測今日le班係軟打, 唔會同你硬碰流血，係另一批犬來, 唔係琴日果d

取消左航班 無旅客
目標已達到了

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

食屎

目標係以眼還眼喎

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身。運動失敗後全部送中。

時機？一米開槍，一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

真心 我地目的有兩大點
1 令佢航班取消
2 同遊客做文宣

宜家飛機已經飛唔到
目標一已達成
目標二 遊客都走人我地都係做唔到野

散完再聚唔好俾人煽動
琴日反映好多狗扮前線
我地唔可以再俾人騎劫
一鑊熟好大鑊
大家係機場既諗清楚
一個都不能少

拉係因為你地散到得番千零人，佢地要整散你地so easy

走乜呀

你留人係到有乜用先？

閃喇…聽日再去過

一出tg 都會有班人頂唔住閃水，到時啲人一樣散，人數一樣少，倒不如早啲走，唔走就係賭佢唔出tg

樓豬龜係屋企
之後叫人留
俾狗拉 樓豬唔洗負責任

你估你真係關雲長咩

聽日再去過接機啦

目的係癱機場，亦已達到
唔走唔通送頭?!

垃圾 收皮喇你

唔好戀戰啦 黑警清場一定係想圍捕
取消曬航班已經比國際睇到黑警散播白色恐怖
坐足冇旅客既機場成晚又有咩用?？

白痴仔呀
咪一網打盡囉

黑警拉多一個, 就少一個手足
BE WATER

要日日接機 唔係要送頭
運動先達到效果

即使係全港暴動，咁機場班人都死撚晒啦。
佢哋都有屋企人㗎，唔係出嚟抗爭就預咗死㗎。

你老母就係鬼 收嗲啦冷氣軍師

我就係唔明，今日咁好動員，收咗 機場皮就階段性勝利？

你蠢就咪開post帶風向啦 DLLM

你歎冷氣歎到short撚左？

叫人留先係鬼，又無gear，又無遊客，仲留做咩，唔好再送頭，be water 呀！！！

死你老尾咩

留個人係度做咩？你又係警察

未fc
機場兄弟留意下

唔好再送頭 OK？

咁你咪去機場叫人唔好走囉

唔係一日
係要日日去接

你就肯定係鬼
而家留係機場都冇朋友可以接機仲留係度做咩？
到時味比位人入話你非法集會
走啦以加

留喺度博拉？ on9

你收皮啦冷氣狗
你有種而家去機場叫佢地留

咪推呢個鬼post

咪就係

點解拉唔到? 一放tg就拉到 經過琴日你覺得佢地仲有咩做唔出? 反正做咩都有人護住佢地

我屌你啦，叫走又鬼。
我地個目標係癱瘓機場，宜家唔走 等比人拉呀?
今次唔走比人拉曬，下次仲邊有咁多手足出到黎呀

點解唔敢呀？殺人都咁敢呀！！攞正牌謀殺呀而家！！

走左唔會有損失 反而機場已停 唔會比人拉
留係度就係等拉

稅局啲職員都走晒仲留嚟做咩？
知大家都嬲 但勿被仇恨遮蓋眼睛
留得清山在那怕冇柴燒 be water and support

吊 唔記得
大家要用不推文回覆呀dklm

ｏｎ９佢唔使拉曬你咁多人已經夠打擊啦

吊你 送頭咩
走又冇得走
又冇機接 做係到做乜

鬼你老母，坐係個孤島又無旅客，做物撚野？白白送頭？

人多係人踩人 幾時先認識到香港係有幾多人都唔會多左人衝同埋係機場衝?
全部人都無GEAR 送頭

岀曬狗車 岀曬通知唔飛唔停
啲狗唔清場唔通同你玩捉依因咩
屌 咁都唔左就真係鬼啦你老母
你坐冷氣房就梗係叫人唔好走啦屌你

樓豬條柒頭唔敢認佢係屋企
推人去死

警犬有咩唔夠膽 你係咪on9呀屌你老母

連登post我唔知，不過佢應該買撚左你個腦囉。

今日目標已經達成，留班人喺度送死？

唔好傻啦
要爭唔爭在一時呀

叫人留肯定係鬼，幾撚多鬼係度扮示威者，佢地等緊咩呀? 咪等指示出手清場。

你真係好撚蠢

你叫人唔走又係咩心態
航班取消曬
國泰叫人早走
be water my friend

又冇gear 又冇旅客
坐係個孤島到有咩用？

今鋪真係要走 唔走真心走唔切
因為機場退路只有一條 仲要預時間

走呀，你老母
已經冇哂遊客
大屠殺呀！

只要唔衝

唔可以無警告下清場

留意鬼

如果決定左係走就依家即刻走！

梗係係屋企啦，叫人出去送頭，死嗰個又唔係自己。

正仆街

次次鬼都係呢句
無必要犧牲

留底可以做乜

屌你啦, 仲以為黑警會理有無警告?

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

叫人唔走係鬼！！
走啊！！！

依加d popo咩都敢做

死撚開啦, POPO

一人一post叫人快散水!

你醒d 屌你老母
咪推人去死

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
下晝已無航班,
目的已成, 走!

今日入機場目的係 癱瘓機場運作，嘗試迫政府回應
機場運作已經癱瘓 但政府拒絕回應 同時可能會有大量手足送頭
留係到做乜？ 人無事先可以做世界冠軍！

請現場手足盡快討論去留 齊上齊落

靈活啲好唔好，留喺度托柒咩。

航班又停晒

講得岀呢句證明你都瞓左幾撚耐

係度話冇旅客嘅到底係唔係現場

以為人多, 點知前後左右都係鬼黎, 你一唔走就捉

811之前好多post都係講同一翻說話，
結果811比黑警快速突襲大規模搜捕，我判斷唔到呢d人係咪無間道，不過我好想打佢哋一身

你似鬼多d 屌你老母

我都認同人多對家就無得夾硬黎 但係一定要認清事實現場絕大多數都係和理非 而佢地係9成會散 加上今日再塞機場係臨時發起 而且仲有好多入緊/準備入既人會決定唔入 無大台無指揮既前題下 係無辦法左右到其他人點做 唯一可以做就係現場冷靜直接在場討論盡量達到共識

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家

你咪就係果個帶緊風向既黑警囉仆街！

天滅中共

屌你老母你就鬼
有咩事係咪你負責呀仆街

唔好再叫人走！唔夠人呀

咁玩只會屌示威者，醒未呀

遊客都無，留嚟做乜

好多手足冇gear 困獸鬥

仆街啦你，mon post狗

而家d旅客咪散緊囉弱智
就係要手足跟住旅客走

係咪要旅客走哂
留底俾人捉呀你老母

叫人唔走就肯撚定係鬼喇
上環果日已經成撚日有人叫人唔好走

但留守黎有乜鳩意思

冷氣狗 扮撚完未

樓主請問你係邊？

乜你覺得留喺嗰度佢就會即刻回應啦咩？今日啲航班停晒，留喺度嘅作用呢？

用下你個豬腦啦，今日完咗，聽日咪再去囉。

見到你啲咁撚蠢嘅人真係好撚嬲。

我哋都係人命嚟㗎，都有老竇老母㗎。

依加勁迫
D狗又入左黎
大家又無帶GEAR
如果一出彈
真係人踩人 又走唔到
食得屎都似

真心搵日再黎

示威者就不嬲都有人屌，起碼唔送頭

乜撚野叫做磨滅意志 今日已經成功咗啦ching 係成功嘅一大步

咁咪有得佢屌 依家就係要攬炒 一齊蝕錢

我地唔要再留守任何地方 除左香港

樓主你冚家剷死啦

黑警無動機叫你散水…不知幾想你留底打鑊你將所有人一網打盡

走啦咁多位。
佢地而家疏散緊班旅客。班旅客疏散完就會TG放題架。
集會同和你飛幾時都可以再搞。
佢等班旅客疏散埋之後封左條橋同埋條鐵就攬住東涌一齊死架啦。
留返條命慢慢同班賤種玩啦
咪撚理呢個仆街樓主啦
一係搵佢出黎夾佢走
留返係機場開生日會你覺得佢地信唔撚信你
班狗請你食橡膠彈呀

BTW

鬼你老母

扮撚晒野

你就鬼
留喺到有乜春意義

收皮啦樓主

2019你仲講得出黎句野

點解唔夠膽拉？

屋企
想推人去死
自己就係屋企打飛機
仲係到扮撚曬野

眼都敢射爆嘅人，你覺得會唔夠膽？

事件只會愈磨愈淡，到底我哋去機場嘅目的係咩？只係停滯機場？
Btw 我係機場 係咪要舉埋手比你睇呀？

柒頭 你咪留係到比人拉囉 入機場嘅目的已經達成 你仲係到送頭？

醒啦

新二哥係condom 黎

你覺得佢唔夠膽拉?

到今時今日有咩做唔出？

佢地有贏過言論咩，撐佢地既人根本就唔客觀，重點係佢地宜家根本想做咩就做咩，無人性既人，唔好期望佢地做野有理性。

冇旅客有d危險

去殺人呀屌你

同埋今次玩和平 唔係衝 唔建議死守 一來目的達成 同埋機場真係得一條路 佢一守住你點走都走唔到
冇晒旅客 你留機場真係無意思 再加埋一大堆冇裝點守

唔知真唔真，手足小心

扮啦屌你老母
係現場就同佢地傾
上黎9up？

走先，聽日再聚

次次都人多過佢, 佢有邊次冇拉
走就叫散水, 唔走唔通係到住呀, 你夜D咪又係走
冇飛機升降, 留係到把撚咩
你要叫人唔好「散水」, 都要俾D理據出嚟說服人, 「叫人走就係鬼」唔係理據喎

叫人留係鬼

人多會無事
人多保平安
前線咁堅持
我幫你地推

人地留關你咩事

冷氣軍師

收皮啦 依加係殺唔撚係拉

飛機停飛 成班狗齊裝上曬gear
入面又逼又冇裝 點唔走呀？

再唔走死撚曬都唔知咩事呀

香港01有報道:速龍已增援機場,請大家散水,機場位置唔易走,封一條橋,一個地鐵站就玩完

經過琴晚
佢地係冇野做唔出

琴晚太古咁多人佢地照衝入去打開槍捉人 唔撚理啲人點係電梯跌落去 你估你依傢多人佢真係唔夠膽捉鳩你地？

我都想知樓主係邊!

講得出呢句你係咪嘆冷氣嘆到痴左線

而家好多人喎！！你估狗多定人多，未去直接支援啦

屋企 扮係機場

咩gear都冇唔走可以點？

屌你留喺屋企梗係咁講啦，真係出去嗰個又唔係你。

班狗有乜嘢做唔出嘅，用下你個鼻屎咁細嘅腦諗下繼續留喺度有乜嘢意義啦，結局又會係點呢。

我哋都係人黎㗎，人哋搬緊架撐入嚟機場，伸個頭俾人打？

同你啲濕鳩講嘢真係晒鳩我時間。on9

癲夠未？
係咪仲想有義士無多隻眼？
走啦仆街

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

好多人仲入緊去呀

叫人留既肯撚定係智障

外電 報導
2008/11/26 13:54
小 中 大
黃潮襲泰／曼谷失控！ 黃衫軍攻佔機場塔台
泰國黃衫軍口中的「終極一戰」，昨天晚間終於失控，黃衫軍不僅在街頭朝著警方開槍，昨天深夜無預警包圍曼谷國際機場，將泰國的對外門戶整個癱瘓；黃衫軍今天中午衝進並控制機場塔台，準備圍堵剛參加完APEC會議的總理宋才，為了避開黃衫軍，宋才已經決定改降其他機場，並且打算一返回泰國，立刻宣布泰國進入緊急狀態。
國際機場的旅客，被趕進航站大廈裡，荷槍實彈的軍警，全神戒備；泰國黃潮再起，黃衫軍攻進曼谷國際機場，甚至強行佔領了塔台，國際航班全面大亂。
黃衫軍一度闖入出入境大廳，和泰國警方爆發零星衝突；反對黃衫軍活動的民眾，在機場附近四度丟擲炸彈，讓原本就擁擠的機場廣場，更是混亂不堪。
這場罕見的包圍癱瘓機場事件，從25日下午這聲槍聲開始；激進的抗議民眾，先是對著武裝警察開槍，這場衝突至少造成11人受傷。
緊接著，黃衫軍又在市街上到處放火作亂，並攻擊支持政府的民眾；最後黃衫軍朝機場集結，通往機場的公路上，沿路丟擲石塊、棍棒，和反對者當街打了起來。
直到最後，黃衫軍終於佔領高速公路，並設下鐵絲網，癱瘓通往機場的交通，直到午夜前，黃衫大軍終於衝破警戒區，也迫使泰國政府緊急宣布，無限期關閉國際機場。
眼看情況失控，正從秘魯趕回國的總理宋才，已經決定，他一返回泰國就會宣布泰國進入緊急狀態；宋才原本預定26日晚上7點回到曼谷，不過現在他已經改變計畫，將先飛往清邁再搭軍機回曼谷，處理越演越烈的黃衫軍動亂。
更新時間：2008/11/26 13:54

2008年11月，人民民主聯盟動員示威者佔據了曼谷兩個主要機場，嚴重打擊了泰國經濟及對外形象，素來同情反對派的《曼谷郵報》也批評人民民主聯盟無法無天，行徑形同恐怖主義。[3]

2008年12月，人民力量黨以及同為執政聯盟的兩黨被泰國憲法法院下令解散，其領導層被禁止參政5年，頌猜被迫下台，人民民主聯盟宣佈結束抗爭，同月民主黨的阿披實獲選為新總理。

推 咪撚叫人散水仲有好多人入緊去

攬炒佢！

岩呀 入機場唔係為咗同佢冇遊客果陣做羅馬鬥獸場呀

係日撚日去機場啊
唔撚係去一日然後死守等d狗拉9你啊

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

我夠無都照入 你係最後吸兩下唔會死 發夢無gear都去滅煙 男人老狗 驚咩

尋日深水埗,尖沙咀會少人咩?
你覺得係度既人有冇意志會反攻?
當然佢無可能一口氣拉幾萬人，
但係外圍不停追打拉幾百人，絕對會出現

走咪尻？幾時先可以win?

樓主死全家

不被捕

拉一百幾十個
有咩唔敢

乜撚嘢叫唔關我事 你估我好想手足比狗拉？ 屌你老母啦 你諗下我地入機場嘅目的係咩 1打文宣戰 2有遊客保護 機場已經冇撚曬航班起飛 即係冇撚曬遊客啊！

咁你想點撚樣丫屌你老母臭閪?

你要自己做on9唔好拉埋其他人
快啲走

你尋日係咪拉唔夠數，所以你上司叫你係呢度做鬼？

目標已經達成，留喺無人嘅地方有咩意義？
留返啲精力去下次活動又唔使俾狗捉

警察多謝你仲咁信任佢地

唔割𥱊唔消磨呀，但都唔送人頭呀，走先啦，佢都取銷哂啲航班啦

今日走啦
我地仲有聽日呀

對唔住巴打

我係公司睇緊直播
我知我無資格指點江山
但係我想講

叫人留嘅會係心入面有火嘅手足
唔想就咁就完

叫人走嘅都唔係鬼
最多就係影響軍心 但係出發點都係兄弟唔好被捕

如果係鬼嘅點會叫人走 走曬佢點拉人?

諗清楚 一陣見 ！

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

迫到咁 到時想走都走唔到
你估係旺角灣仔市區呀？
機場呀

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

我係鬼
快啲走
安樂未

屌你老母 你自己驚嘅咪走lor

叫人衝，留嗰啲先鬼，尋日有眼睇。叫人走最多都係膠，但唔會死人囉

唔好再推人去死 佢地而家唔當我地係人黎

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

班狗擺明無底線同你玩 差在未撚殺人

今日入去做乜先？為左被黑警殺？？？
聽日再搞，日日搞
大家唔係怕事，係為左留條命同仆街政府鬥落去呀！

聽日再去

叫走係因為困獸鬥 冇退路啊

目的達到
無需硬撐

on9 唔走等咩
目標已經做到

機場真心覺得唔可以硬碰

唔好迷信啦好嘛

飛機都停哂，今日任務已經完成。
各位手足快D走。
明天再去，每天再去。
等佢日日停。
但今日目標已經完成，
快D走

集會係香港人自由
點解要走

屌你老母 你係屋企就推人去死
俾狗拉 你就係屋企涼冷氣？

你要死，去死先，唔好拉人一齊，你冇人性，同黑警都死全家啦仆街含家剷！

屌你 真係唔識嫁who

我係屋企 ？
巴打你係邊 洗唔洗出黎見個面 on99

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

咁又係鬼？
航班都停埋啦喎

佢P牌唔代表一切，你就算舊會員叫人留去送頭，就肯定係大仆街

推！目標已達成
不可留 不要留
留=鬼

屌 嗰度孤島嚟 一封咗東涌個出口點撚樣走 想一鑊熟？收皮啦屌你老母

由佢沉啦

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

葵芳地鐵人多佢夠膽射毒氣 ?

屌你瞓醒未呀 ?

目標達到
請盡快離開香港機場
一齊入
一齊走
唔好落單

各位手足快D走

樓主係鬼，想警犬嚟一網打盡

冇旅客，冇飛機，冇冷氣，冇嘢食，留乜鳩呀屌你

人多又點？9成都係和理非，你話9成係勇武就點都留
今日目標已達成 聽日再戰啦

走啦 多人一齊走 佢奈我地唔何

樓主一係鬼，一係冷氣軍師送手足去死

香港個啲已經唔撚係警察喇 近距離開槍射爆眼都有人照住呀 冇野制衡到佢地呀 你話佢仲會唔會唔夠膽？

每次前線都有鬼唔肯走，攪到有人送頭

係醒就同現場講啦
機場得一條路 玩到今晚你點走
過夜呀

我肯定樓主武斷

最鬼就係你，叫人送死

如果要留要決一死戰
前線有可以對抗黑警既武器未呀？
口罩電筒都仲要人留低搏
係點解

好多鬼出現叫人留

唔好戀戰喇。唔想再有人爆頭、爆眼

人多散水
人少散水
想點

人多唔留 留低拉哂 下星期唔夠人 再逐個拉 玩撚完

我真係屌你老母係咪咁仆街呀你 係咪拉左人死左人你揹飛？唔係你就收皮啦

屌 原來自己係屋企 on 99

你老母就係鬼
留有咩意義 次次都留次次都捉幾個
捉咗就無 日日佔仲好

我肯撚定唔會呀, 屌你老母

都撚狗成功就走啦，有乜班popo唔夠膽做

乜撚野都無 鋪又關門 野食你又無 水又唔知夠唔夠
機場仲要得一條路入同出。同tko一樣
遊客無曬 最後得你地 玩條撚？

大家認撚住便衣狗呀 ！ ！ ！

Ok, 各位走吧

屌你啦 好似之前稅局接收工咁 接完咪走囉 留黎做乜7呀 今晚早d返去瞓 聽朝再去過

目的就係要配合大圍捕 想有人比人拉

你收皮啦 屌你老母
用個腦諗下都知依家係要撤唔好留戀
依家仲唔快啲唔撤
等比狗咬？
等佢地拎裝備打鳩我地兄弟？
你叫人留係到先似鬼

真心
留係個度又無機又無客
本身去機場接機既效果已經達成
快手散水

岩岩我表弟做空姐既老婆收到風話要職員全走
同埋會封青馬
表弟係文字forward過黎我無得提供fact check

就當我係散水撚比你地block
求下你地快手走
唔想再睇到尋晚咁咁多義士被捉

我可以留，但目的係咩？仲有遊客咩？

我係美國 69飛左返去香港3個星期幫手

你要留咪留
唔會阻你

不要亂送人頭，快走。

你就風向

如果我係警犬，恨不得佢哋留低俾我拉啦，咁你話，叫人走點會係鬼

機場俾警犬圍根本冇得退，係咪又想佢哋好似尋日咁，俾班警犬打到仆街先得？

所以求下你哋走，一個都不能少

散唔散水唔關人多人少事
人多班狗就唔會開槍唔會拒捕?
散水係因為
用下腦啦

汪汪汪

唔好話鬼唔鬼啦，留守仲有乜目的？咪聽日再去過囉

無遊客佢撚到你仆街

屌你老母 而家黑警玩喬裝呀
佢求其搵個人衝擊就已經可以拉哂你全部人

佢唔係要拉哂 佢拉你十幾廿個都得啦
志在打鳩下你地

有鬼叫散唔出奇
始終咁多人班犬都唔夠人手比例去清場
一個唔小心人踩人香港就即日GG

但既然本身目標係外國人
而已經冇機黎到
咁點解唔走等送頭?

叫人呢個係呢個境況留守既人仲鬼

有機接就話留, 機場已經停止運作, D員工都散緊, 仲留係到個D死硬

仆街仲叫人去送頭?

邊個叫死守嘅自隊右眼先講

你係黑警既話，你想有大把人係度任你打，定係叫人走哂然後成班係度打飛機？

收皮啦，快啲走

可以block

去機場係接機
冇人落機 仲接咩機？
聽日再接

和理非係要靠人多做抗爭

你個名仲撚鬼呀

有咩唔夠膽 你似鬼多啲

舖又唔開、旅客又冇
今日兄弟們係和平接機
班狗冇良知 執行任務又唔用腦
唔走只會傷多幾錢重

要走可以 唔該捉埋身邊嘅人

如果會反擊, 人數多就係優勢
如果淨係逃跑, 人數多就係劣勢

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

冇旅客連職員都收工，入面好多都冇gear真係和理靜坐，仲唔走靜間佢封路放tg再包圍拉哂就一獲熟

你都痴撚線既 目的達成重唔走 等咩?

Yes

今日入去嗰班無gear嫁！

點都要散

開post嘅就個個叫人走，留言嘅就個個話唔走

咁邊啲係人邊啲係鬼，大家自己諗啦

放TG 人踩人都死la 你係咪智障㗎

乜你覺得平日d示威好少人咩？

你到今日仲講得出依句野
一係就無發過夢
一係就無睇新聞

收皮啦屌黑警先唔想你走

應該會cut電再清場

走呀

開post呢條冚家鏟一定係狗

叫人留肯定係鬼？

就算唔放TG，佢地封晒門口，逐個逐抄身分證先放你走，之後預約拘捕得唔得呀？又唔係未試過

你咪黑警 屌你老母

佢應該會射橡膠彈同布袋彈，加上你依家係非法集會，而人踩人死人只屬不幸意外，Popo唔需要負責任

訓左幾耐啊？
無睇尋日咩事？

屌你啦，目標已達啦，留嚟做咩呀，聽日再入啦

［非常重要］立即離開機場 6點後會大屠殺

收皮啦 黑警有乜做唔出呀而家 大包圍有幾難呀 機場咁難走！

我中意機場坐唔得啊
依家無人話畀我聽唔坐得
我點解要走
嚟到叫我走我都要諗諗啊
啲狗中意嚟就嚟，關我咩事 裝甲車又點
我嚇大嘅 有狗喺機場門口就走
咁出街見到洗唔洗跑

收皮la 仆街黑警

我走左la 捉我呀笨
我係走呀 你吹得我張？

尋日tst 都好多人，佢又夠膽拉既

係咪想好似尋晚咁留低幾十人
夠鐘變身
七八成人襟住剩低幾件

訓醒啦 今時今日仲話人多狗唔敢拉人

block柒叫人留的連登AC 叫人留肯定係鬼 會俾狗捉架

依家黑警最想示威者唔走

冇哂飛機 冇哂旅客留黎做咩？ 走啦

海關已經傳緊PC同海關借左人黎 要帶棍同扣
各位自己小心

唔走留係到做乜？你不如說服我留係到for what先？佔機場？聽日再入咪得囉，你信佢會封晒出入境唔比人入？

同P唔P牌冇關係喎
唔通叫人留低送頭呀？
咁點解機場打十號風都唔山
依家叫山丫
肯定有啲嘢啦
唔夠人講就搬龍門叫人P牌
我都係P牌丫，咁又點
我唔係五毛/狗/鬼就得啦

block + 不推文回覆

Hide Blocked User - 關雲長

屌，就算你話人多佢唔敢拉你，淨係放tg你吸都仆街啦，到時再慢慢過黎執你屍，乾手淨腳

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

屌你老母 關羽

又block 一個

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

話留既 一陣游水走？

自由意志啦
無得夾

你咪黑警囉屌

想駁升職嘅毅進仔係咁叫人留低送頭

分化撚，唔跟你嗰套就係鬼？

佢哋只想10月1日前盡快平息
咩仆街野都做得出
唔好留喇 守黎無意思

天水圍果單都拉咗80幾人啦
人多佢就唔敢拉？食屎啦樓主

飛機停飛你留係機場做乜？

Show Blocked User - 關雲長

叫人留機場既見一個封一個

抄你身分證已經夠啦

你老母就鬼 依家唔走無車走 係咪坐你架狗車走呀

on9

如果有狗扮示威者入禁區
狗狗有籍口開真槍
首先斷網 之後熄燈 然後開槍
香港64 呀!

趁仍有遊客，一齊走安全！

話叫人走係鬼嘅肯定係鬼

你米係囉on9

我驚密室放TEAR GAS….人踩人, 邊個出黎就射邊個…這是最壞的情況

1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結

咁多日 唔係睇唔出班狗唔會強姦式拉人咩

你就真係怪怪地 叫人留守送頭

目的已完成 明天繼續

Del post 啦連仔，現場決定，五大訴求，缺一不可！

機場如果懷疑恐怖分子係可以用實彈槍!

冷氣軍師 VS 送頭軍師

Block 得

宜家有鬼都唔好捉住,好易落單/比人拖時間
要捉一早捉,宜家捉同比人拖時間又會比人拉一堆

黑警會叫人走？ 黑警而家想殺人，想打尻人，走左點打呀？

成日講人多就無事
佢圍住出入口開槍
你地就人踩人推走火通道出
走到出左去又無車走
走唔切既直接打
唔洗拉哂你地
揀幾百人黎拉,
剩返既叫架地鐵專車車你地走

戇撚鳩 快走呀

由612已經話咗答案俾你聽，你仲問得岀一係就on9一係就係鬼，想人送頭

又一個

你同班警犬伙記留囉on9

你老母生得你咁撚蠢，定係你條仆街係鬼，想送人地嘅頭

天真